一千蚊本，今晚起機🤘😎

跟

有錢齊齊搵

留名睇樓主贏大錢🤘🏻

其實未跟 200蚊好傷 淨係入左少少錢

贏輸都好
支持真飛

頂一頂

第一口就墜

兩張紅牌屌

中喎

未派買唔切西悉尼上盤

唔好比佢停

其實買咁細有feel架咩

預返少少番本嘛